第一次經歷熊市之後諗通左，我決定建立一個新門派：「必勝派」

我就等你黎挑機，呢個門派冇得輸。
所以叫必勝派，Try beat me.

宣傳打手，已舉報

宣傳打手，已舉佈

已fact check樓主係藍屍

brkb唔係好D咩?

真正既必勝派係網上講股佬
收你錢，馬後炮，點都贏

驚巴佬上死左之後衰落

其實我打算開班，教人搵大錢，有興趣join?